輸左廿萬 好想死

我知我戇鳩 買左3175 買油 輸都抵死，要鬧就隨便啦，要笑都隨便啦，我都鬧左自己好耐
而家唔見左廿萬 ，無時無刻心痛到一個點，透唔到氣，訓唔到，訓左都係心痛醒，接受唔到現實 ，好想死 唔想返黎呢個現實 ，真係驚自己諗唔開

唔駛咁wo
好快儲得翻
重要係經一智蔡一智
下次就唔會錯

記住，錢可以再搵過

我都明白輸錢嗰種感受，但如果你唔盡早接受呢個現實，甚至睇唔開，想死，你將會失去下半身能夠賺大錢嘅機會吸取教訓，唔好短炒

廿萬之ma

拎得出黎賭就預咗輸啦
個數目一定係拎啲輸咗都唔係好肉痛先賭
輸廿萬就想死你以後咪賭啦

乖乖地返工逗糧日日賺打下ps4咪算

講廿萬無乜意思, 不如講吓廿萬係幾多個月人工, 如果多過12個月就心痛少少喇

我仲慘 明明唔係我比人呃, 但我老婆on9比人呃左10萬 (美容果D) , 條數我填, 我都想死。

輸左未再儲過個本囉, 仲後生有機會賺返既, 當買個血的教訓

我輸左2K
都少少痛
但我2萬本輸2K
你輸得20萬 應該都200萬身家
怕咩

講緊半年人工，但要儲返我諗都要年幾，好似白做

美容產品同人簽十萬??

小事啦咁，閒錢

未去到訓身 但都大部分，儲左四五十萬，唔見左一半，我係戇鳩仔 抵死

再買囉

加油

當買個教訓囉
又唔係兩百萬

我都輸緊半年人工
不過正股

唉

我正股輸緊三份一
半年人工

一諗到 廿萬可以做到好多野 ，自己辛辛苦苦儲既錢咁就無左，完全抽離唔到 ，成個腦海都係呢件事，無曬動力，訓唔到

希望唔好有巴打學我 ，要笑就隨便笑啦

本來就應該拎一筆輸左都唔會太肉赤既錢黎投資
自己貪心拎去all in咁冇得好講 你仲要玩油玩牛熊

小事啦

係抵死，自己本身投資開，係油價跌時 ，連登未有人吹捧呢隻etf時 ，已經買左小小，之後再加注

換個角度諗 唔知遊戲點玩就課金 假如開頭比你贏20萬 斷估你就會訓身All in，然後輸哂成副身家
依家輸20萬，換來你一世都識踏實做人，行少好多冤枉路，好多野唔肉痛過，教訓係唔會記住
20萬依家睇可能唔少，但當你幾十年後回望，20萬只係幾個%

唯有同自己咁講，以後踏實做人，而家無時無刻都心好痛 ，希望可以隨時間改善

淨幾多本呀
我買期油都輸好多

玩正股帳面輸幾千都心噏

我玩左8年股 輸左60萬以上
覺得自己好無恥

你唔係呀?
四五十萬輸20萬?
你有無計好數 咩位做止蝕咖?
四五十萬, 我頂盡可接受輸5-6萬

拎過一年人工黎投機 輸曬
後生輸好過退休輸啦係咪

好似發左場夢，一個決定可以影響好遠，咩野都可能發生，結果可能差到你想像唔到，到你後悔時，所有野發生左就係發生左，唔可以好似打機 load返再玩過，我到呢刻都未接受到現實 ，但幾唔想接受，現實都唔會改變

哈哈

一人N句安慰自己股票輸錢說話

好多人陪你

我上年12月中左老千股輸左20幾30萬
痛到死食唔到訓唔到個時都諗唔開
但慢慢捱下捱下依家又好少少
日子唔易過，但要頂住！
好痛嘅教訓我明！

我明 果時好似唔識醒咁，覺得油價唔會再低，但其實油價係可以負架。。。 以後自己好醒，但其實係傻仔

錢可以搵過，珍惜生命

現實發生左改變唔到
要慢慢接受現實

係 完全地feel到你之前既感覺， 最怕自己會有排都抽離唔到， 拍拖失戀都話 搵過第個會慢慢無事，但錢無左，到自己搵返果廿萬時，就會諗自己原本應該有四十萬

我都輸好多師兄一齊去ifc?

重新開始

多謝咁多位巴打講既野，雖然明，但始終仲未放底到， 希望時間可以改變到

我諗無咩人好似我傻仔放咁多入去， 一齊加油啦

我啲油輸左一萬四 好撚sad

3175 有冇圍爐post, 真係輸死人

諗下呢個post 有人輸得仲多，你可能會好d

放低佢, 呢排唔好睇個市

搵其他野分散下, 買新game 玩下又得, 每晚去跑下步都可以放鬆到

搵多幾個圍爐取暖會好d

玩股咁多年，我都係輸20萬，當買個教訓，過左去冇謂再諗

識好多人本身都係玩開正股
見今次石油危機有機會搏反彈都損手爛腳
今次真係好多人陪你，唔好記住咁耐，向前看

輸2k同人哋輸200k比 你嗰啲根本不痛不癢

買3175 輸廿萬, 即係起碼仲有十幾萬本金啦.

錢財身外物, 再搵過啦

盡力緊 每個鐘都會係腦海諗幾次，之後又會透唔到氣 ，心跳得好快， 可唔可以del左我呢個記憶

買3175，uso真係好慘，人地一下同你轉倉，第二日即跌4成連止蝕嘅機會都唔俾你

唯有搵同路人共勉之

炒股唔識得止蝕, 真係抵撚死, 唔駛可憐佢

睇開d 一世人流流長 20萬只不過佔左好少
你已經俾好多人好 玩期油果d分分破產俾call mirgin架啦

係既巴打 我都屌過自己無數次

廿萬好少事啫
儲幾年都返返嚟

已蝕放？

屌你我返工返緊到大快活都唔敢食一日食一個出前一丁都仲係冇錢淨都未撚想死你咁就想死?廿萬姐好快有返喎

好老實講，巴打你真係要好記住呢一刻你嘅情緒精神壓力心態，所有負面嘅感覺要刻入自己個腦入面，永遠記住呢種感覺，因為十個散戶八個賭，仲有兩個以為自己好醒，我自己之前就係嗰兩個，都係輸成七成本，然後迫自己記實嗰種痛嗰種無力感，然後唔再賭高風險股票，工具，貨品。。。乖乖地買大型股或者長遠etf，拎合理嘅份量買，set做五 八 十年做投資單位，然後一路供一路記實住你宜家嗰種痛，你之後做決定會冷靜好多，你咁買我唔敢話你會做李家誠，但最少唔會好似宜家咁輸法，共勉之。

知好多人睇人仆街最開心，我以前睇人仆街都會諗 條友咁蠢 ，唔識睇圖 唔識止蝕 ，人買佢買，散戶傻仔，抵死，自己一定唔會中伏

但原來呢一刻自己唔覺唔覺已經做左果個仆左街既人

連登仔個個幾千萬身家
叫佢地分比你

未 但都知就算升返都會返去買個位

我會好好咁記住呢種感覺，呢種教訓

俾返你

連登講邊隻都唔好跟

承受唔起腳踏實地好過，請及早離去
賭徒心態想追返只會越輸越多

我尋晚都經歷左一次你既感覺 上左一堂

不過相對我個堂平過你好多 但都兩個月糧

只能夠呀Q d講句 好彩係輸唔係贏 如果唔係我一定貪勝不知輸

小財唔輸, 大財唔入

我唔洗交學費 但已經感受到樓主嘅痛楚

多謝樓主開post

係 希望無人再學我啦 果種痛真係痛入心 好痛好痛

清 You are not alone

達子我都輸咗兩年人工啦

當你本金有40萬
今次只係蝕50%
下次只要俾你神來之筆賺返100%
你就可以重返原地喇

好少事，吸取教訓啦

早排試過3個月羸30萬...
兩個星期輸50萬...

變左-20萬

經一事，鳩多次
我都差啲想入

原來庇護工場咁高人工

屌你老味啦 半年人工咁少事係度喊苦喊忽

我好想問 真正輸錢仲有心情出post

輸錢仲要比人屌老母

我諗呢位巴打都係想屌醒我，因為要儲返 起碼成年幾既事麻

俾人呃就話可憐佢
投資如賭博
唔貪錢點會輸錢？
仲要輸果半年人工喊苦喊忽要跳樓，咁失業果d 人係咪應該一早全部自盡

巴打玩咁大上落 ，係咪好肉痛

可能我內心 圍下爐 比人屌下掛

當交學費啦
投資錢搵錢增加被動收入係進取
但一定有風險
腳踏實地儲錢雖然好慢好撚蠢
但永遠唔會輸返轉頭
或者你玩d 細風險d 啦

係 做錯決定就要為自己既決定負責

小妹輸4千萬添啦 20萬跌都跌左啦

永不all in一隻野係投資基本守則

輸左就係輸左，冇話原本應該有。到你之後搵到廿萬時，係賺左廿萬。

但你應該反思下以後點樣賺錢。

我投資都輸左過廿萬
除非對你基本生活做成壓力
不然好快你會淡化左
反正冇左已經係事實

半年ok啦，我之前輸成年幾人工，不過而家儲返

哈哈哈哈哈哈

輸錢好閒啫 冇野嘅

你輸既唔止20萬 你輸緊一個可以令自己提早退休既機會

貼倉上黎

以後見到個倉就提醒自己唔好再犯同樣既錯

人生除左錢
仲有好多嘢值得你去心痛
錢係虛無
無謂為左錢而諗唔開

老闆輸咗50萬都未死我笑到就死

真呀 唔通一定賺嫁咩 你買得落去就要預左可以蝕晒 仲要係期油

輸廿蚊都應該要死

休左佢啦

由高峰計輸成球咪又係咁過
廿萬，灰一排就冇野了

係既 唔好睇咁重，我都搵左好多藉口去安慰自己

仲有氣力上來去講好想死好肉痛呢d, 即係仲頂得住
無話唔痛, 但一定未使死

投資無實賺 唯有自己受返個後果

可能我呢個時候想 圍下爐 比人屌下 所以開下post

當俾人打劫啦，大把人陪你

唉 結婚既誓言 到呢一刻先明

巴打好勁 唔好學我唔識風險管理

要慢慢再儲返

問自己既決定係咪投機心態
問自己會唔會太心急
不斷提醒自己呢兩樣野
最壞結果可能只係賺少人好多

btw呢個時勢好多人都差唔多架咋, 有手有腳有腦, 就唔使太sad

我都同另一半坦白曬 希望佢原諒我，希望佢無介意同個傻仔一齊

投資前連產品都無了解清楚
連登吹3175就買3175
同銀行啲阿婆阿伯有咩分別

女朋友咁都唔走佬就取得過

未賣只係輸帳面值姐

月入3.33萬
比上不足 但又未至於去到心痛到想死掛

但3175 個nav 都少左5成.... 姐係成個etf 都要蝕住轉倉 ？夾硬食貴貨平倉

天無絕人之路，升番十幾%

苦苦經營

美股一下股災

如你既feeling 我感受得到

有一句好認同你，下次贏返果20萬 都係原地踏步

投資之產品的價格，可升，可跌，投資者應保持審慎的心態

今日彈翻

破財擋災

錢真係唔洗睇咁重
不過你輸既仲有時間

知道油價大升，我買個價都返唔到原價，已經打定輸數

係 輸左好多野

cut loss啦, 下一步, 諗方法點樣搵番20萬, 你可以打工儲錢, 你可以再入去用新本金再炒, 可以做生意, 有唔同方法都可以賺番20萬, 輸左既野係historical cost, 已經過左去

其實最差既係輸左錢之餘, 然後俾輸既心情影響自己之後做人做事既performance, 咁就輸左錢之餘, 連未來既錢都受到影響, 不過好難走左呢個心情地獄

唔緊要喇 如果咁好彩俾你發揮正常多一次
又或者慢慢做用時間儲返20萬
就平返條數

只要唔好諗本身有20+20=40就得

你搵3 萬幾一個月，小事啦

賭錢就自然有輸有贏

下次唔好再娶個弱智返屋企

百年都未負過數
衰一次係好痛
血的教訓
希望你唔係高位買

其實邊有人估到會負數....

升返之後離場等下個浪啦

樓主巴打仲有20幾30萬！唔好灰心！
以後月供收息！低位入ATM長線投資！
唔好太博！
留意潛力股！小賺累積返！

明明識咁多年都無野,無啦啦整1單鑊既

無啦啦無10萬 diu

佢係點樣氹你老婆落搭

星期日美麗傳承過時時精綵Win2X1
買多20萬追返晒都得

認真 賭廿萬都唔會輸晒掛

笑撚左 難得你咁黑色幽默

過程我果時無去深究, 我只想追返d錢。
但間野係台灣, 黑警都做唔到野。

只可以講錢既野 都係自己睇緊好d, 唔好信晒另一半。 隨時第日訓街都唔知

為自己嘅決定負責都係學習嘅一課

我覺得啦 你可以擺埋另外個廿萬去買油
輸可能輸多十萬 但一翻身就連本帶利咁返黎

應該係條女諗緊嫁唔嫁得過

佢話一直陪住我 慢慢再儲返囉，佢養到自己，唔等錢洗，唔洗擔心，我更內疚

所以我輸咁多，面對另一半真係更內疚，廿萬比佢開開心心都好吖

你由唔係輸佢錢有咩所謂。
你人工又唔係低,當你一個月儲15000 一年後都返返晒黎啦。 20萬買個教訓 一世都記得

賭仔

豪遊歐洲

賭錢唔係贏就輸架啦

又唔見你贏個時咁講

無得輸打贏要既 ，投資無包贏，輸左就後悔 筆錢可以點點點

經一事長一智，不過今次個教訓大得滯

好地地玩樓咪幾好 傻鳩玩油

其實佢見我買 ，佢都跟我玩左d ，輸左幾皮，我話答應一定會補返比佢，雖然佢話唔洗

向果方面諗
你買期油分分鐘high 4-5百萬
跌到負數平唔到倉

那有錢玩樓

我教你
拎1000蚊call g
條氣會順小小

中招果幾個真係會痴左線，要補咁多錢， 玩小小都輸間廠

黎返財經台啦
巴打會教你點一日內回本

其實都冇人預計到有負數
當一跌到去負數嘅時候 已經做唔到平倉動作

Agree 正面啲諗，未輸到欠銀行錢

【油價崩盤】中國銀行「原油寶」-37.63美元結算 內地人蝕本金兼倒貼

好多人都係咁
至少你有50%剩
黎緊買返啲穩健啲嘅股
美股好多估值低嘅股都值搏
要搵返100%返黎回氹唔係冇可能

利申我都冇咗一個月糧 仲要1.67放 都灰咗成日 不過同女一樣你死黏住佢佢唔中意你你拖幾耐都唔會追到 何況3175唔係好女仔 睇開啲向前行吧

唔洗驚！
習近平登基世界皇帝
金正恩復活
放武肺解藥救世界
國家隊進場
香港改名做深圳港
世界新秩序
大升一萬點！

唔敢返財經台啦 離媽咪麵遠一步，與李嘉誠近一步

唔識得運用老母麵
抵你發唔到達

買果時 預左有機會會輸既，我諗好多人無諗過輸到咁甘

股票期貨永遠都係背後一班人玩撚晒，唔好咁傻再送錢俾佢哋，攞去買部靚車楂下
樓主頂住，早一兩年我輸得仲多過你，而且欠債幾十萬，但而家又攪掂晒債務，做番一條好漢

有賭未為輸，明天牛熊再戰吧！

唔計今年既話,投資本身賺左幾十萬
今年開始計到3月個時portfolio賬面少左5,60萬,差d輸埋之前賺左既錢
而家又升番哂,變左今年performace正數,心態好緊要

投資其實要輸過大既先學到野

老母麵睇好油價一刻 應該頭也不回咁離場，太睇少佢

巴打當中既心路歷程應該好難受 ，我而家感受緊，恭喜你終於走返出黎

錢冇咗可以搵過
起碼你人生唔係負數開始

唔係包贏 當交學費

Ching感博？可唔可以知輸左幾多？

區區廿萬

岩既 安慰自己買左個貴既教訓 ，以前唔明 點解人地可以輸身家，咁鬼蠢，心諗唔識唔好投資啦， 送錢比人，直到自己唔覺唔覺成為主角先知 當局者迷，自己經驗不足 貪心

咁點解你要買股?收息?

我都輸1000，但講緊個本係2000，係咪on9

2年人工果種痛不敢想像，起碼要儲返4年 變左白做4年

今次好多人都輸左好多錢 好多都無左一半

一年40萬人工
輸得果廿萬

我輸過兩次
一次兩星期輸40萬
一次一日輸40萬
一樣咁訓覺
兩次都係輸左辛辛苦苦贏返嚟嘅
重點係我冇返工
所以我係輸左兩年搵嘅錢
等於你白做兩年

巴打都玩好大 ，咁都訓到教，我前晚真係訓唔到 ，個心跳得勁快，好痛，冷靜唔到

呢個時勢有工返仲想點
果幾廿萬 22000 果時買 2800咪幾好
兩三年內一定有28蚊比你沽
中間仲要有息派
我同過身邊幾個人講
可惜冇人聽
我自己冇買但做其他野倒贏返10萬

玩返2800 可以唔洗諗咁多 最多坐下 ，總係貪心，蝕到入肉先識醒 all in to nothing 種感覺永遠都記得

算啦 我之前都輸左十幾萬啦
輸輸下就慣左

拎廿萬見證歷史
廿年後拎黎講都抵啦

換返幾桶石油留比個孫 石油危機時應急用

3175 最仆街係夜晚見油跌到仆晒街都要第二朝先放到

希望隨時間平伏啦，事隔兩日都耿耿於懷

佢6月倉轉9月倉果刻 已經証明佢唔會返到家鄉 ，雖然唔轉可能死，只有硬食冇仇報

我都係啦 唔洗驚
邊度跌低邊度起番身
買第二d

呢下訓身重跌 ，差d跌死自己慢慢學下點爬返起身先

買883

唔弱智點呃到佢嫁返屋企

輸左就會當個啲錢用左咁 會放係心 但唔會痛
宜加輸一千幾百都會唔開心 但個十萬當無左就無野

冇 唔想見到蝕啫

巴打老婆有無怪過自己，仲要影響埋另一半

巴打冷靜 錢一定搵得返
我都無左大半份積蓄又就無工開
但唔影響即時溫飽就得

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

今朝6點就扎醒左 ， 心跳得好快 ，訓唔返

多謝你

係既 一直叫自己放底，間唔中就會病發，今朝6點扎醒左，眼光光訓唔返， 好似好大塊石頭壓住自己，透唔到氣

岩，一係就買穩定嘅
投資有賺實有蝕，邊有高回報又穩賺
btw廿萬又唔洗死嘅，幾懶都好，比盡你2-3年都儲返

咁你本都係得四五十萬啫
有心唔難搵得番

油都升返少少啦

早排輸50萬，依家回到輸10萬，留返條命一定有辦法既

唔好再玩啦 之前輸過八萬心痛咗半年

廿萬咁少

不如去炒下金執少少好過

Ching你幾耐冇睇市 知唔知前幾日一開市股價就冇左半

好奇想知樓主，之前有冇贏過錢？

跳樓啦

$5.x 落 到$1.x 講緊跌左6成， $1.x 上返$5.x 講緊要升3倍，同都知油價上返 ，自己都唔會返到家鄉 同都會輸好多

有無諗過你唔適合買股票？

好快賺得返 過多幾年望返轉頭呢樣只係人生一件小事

我玩OXY都輸緊萬幾蚊
但我無乜野
覺得會升返
錢唔急用咪坐下

之後玩下正股都ok，但今次貪心 又玩大左 無諗清楚 做左傻仔，明明筆錢 自己咁辛苦儲返黎 ，點解落決定時咁簡單就做左 ，蝕到入肉先醒 ，先知對自己咁大影響

其實廿萬吾係咩錢，買糖吾甜，買油吾咸，學到野，下次贏番好過放舊錢係度咩都吾做

一開市一下跌一半 ，真係無仇報，走都走唔到，基金基理低賣高買左 唔會返到家鄉

當年玩隻撚屌1632都係輸廿個
呢個教訓一次就夠

廿萬就想死？
我兩隻腳都無力行唔到
隨時一世
咁我係咪都要死？
錢財身外物
健康先最緊要

巴打當年會唔會好耐先平伏到，琴晚以為自己好返好多 ，最少會自嘲一下，點知扎醒左又透唔到氣

無計架喇 一定係會唔開心
不過樂觀D去睇 你當比左廿萬買一個好貴既教訓

本身搵幾多 身家幾多

巴打發生咩事我都知好多人慘過我 ，好多道理我都明，可能始終廿萬唔係少，久久不能平伏，隨時間過去可能好d

其實20個好少
我輸7十幾萬。仲生歐歐
戒賭囉一齊

你輸到咁多
下次一定贏得返 唯有放低 唔好睇股市住

講真個句 我都係投資新手
我本得5000蚊輸哂都肉赤
好彩個教訓係之後都係幾千蚊玩下算鳩數

搵緊3萬多d， 儲左40萬，但自己平時唔大洗，都儲得辛苦， 估唔到自己炒股就大大力，真係想笑鳩自己，慳慳埋埋拎去倒錢落海

其實你搵3萬幾無需要去賭錢
戒啦。搵啲興趣

巴打玩好大 共勉之

錢財身外物, 最緊要個人冇事

樓主，老散其實在股市係比莊睇住食，何況係期貨，所以有錢佬通常玩債，但香港債市入場門檻高，加上債都會做槓桿，其實上個月債市都仆晒街，唔夠錢補倉班人都屍橫遍野，有錢佬都奶野，捱到而家債價又正常返。

倒返轉睇，你唔算輸得多，輸黑天鵝都無野好講，但你要記住個市場目的唔係比你賺錢，係比個莊賺你錢，老散係有高手，但少之又少，唔好幻想果個係自己。

明明夠食夠住，慢慢賺下息 儲下錢都實無死，直路咁去無問題，但就走去貪心走捷徑想博大錢，想贏首期

我做手術用咗15萬幾
做完手術一個月再整親
連帶8年前做手術果隻腳都開始痛埋同無力
兩隻腳都係咁，不停痛同無力，
睇醫生都話我暫時唔適合再做手術
棟拐杖帶護膝行都行得好痛
仲要每日返工
你可以繼續行得走得周圍去食飯同舒服返工
已經係好幸福既事
我寧願唔要錢，要返對健康既腳

巴打係咪踢波整傷對腳？

幻想以為油價成本價 ，無得輸，心諗機會黎啦 ，跌市係搵錢機會，真係笑死

巴打好堅強 錢財身外物，家人同健康最緊要

多謝咁多巴絲 安慰我，鬧醒我， 比我可以取到暖

係
返唔到轉頭
就算一邊腳做手腳
另一邊腳都唔知承唔承受到段過渡期
而做手術隻腳又要一段好長時間先可以穩定
一個唔覺意都可能再出事
另外仲要承受手術既後遺症

知道就好
錢無咗可以搵返
可能一年/兩年就可以返返去以前狀態
但有啲野無咗就返唔到轉頭

嘩。我都鐘意踢波
但好錫身
咩事搞到對腳咁傷呀巴打？果陣發生咩事

我N年前想碌大首期買樓，起初win緊300k 無走，倒輸300k, 買樓plan 延左3年，自始之後好少落場，最多都係正股blue chips, 自問係垃圾，唔再幻想

巴打買左樓未吖 ， 痛過唔敢再將d辛苦錢亂黎

年頭有過1M 冇走
宜家win 得~100k
年輕真係罪
未過25

巴打, 好奇你全職炒緊?

勁!!!

咁你不如分享下,

經過今次, 學到咩?

原本你個PLAN係點?

認同!!!

之後賺返，加油巴打

巴打 SHORT 期油?

錢搵得辛苦，輸得容易，做個決定好簡單，唔可以將自己既辛苦錢亂黎，無諗過後果，凡事無絕對，錢唔係咁易賺，咪以為 跌市機會黎啦就訓身去玩 諗住無事，妄想一朝發達

仲以為儲到筆錢 後生輸左都唔怕，但其實你輸到入肉時 ，你要接受果下係痛到難以想像，以為自己係醒果批人，以前見好多人輸身家時就諗人地咁蠢 ，唔識投資 ，但其實當局者迷 唔覺唔覺自己成為主角，仲有好多好多，希望我永永遠遠都記得 ，唔好隨多兩年又亂黎

都有諗過 儲個首期都好 貪心 心急 ，平時慳錢儲完 倒曬落海 ，返左咁耐工都無好好咁獎勵過自己 買過咩比自己，真係可笑

無欠債算係咁啦

樓主加油
你都有講, 錢財身外物,

輸咗嘅, 唔係就咁無咗, 係你用呢20萬換咗好多嘢返嚟。
改變咗你人生一部份。

我每次輸錢都係咁諗, 甚至未見輸贏就要咁諗

好過，結婚之後先輸

同你一樣 月入4萬 想賺首期捷徑 依家倒蝕10萬

買左了，準備買二間，下個到你

一直對自己好苛刻，好少買野比自己 ，對自己好差，搵返錢時 得閒真係要偶爾獎勵下自己， 氹下自己開心 ，經一事長一智 句野雖然好老土 ，但希望唔會轉頭搵返錢就忘記曬今次既教訓

黎緊要加倍努力儲返

我層樓估值跌左5%都30萬啦
少數黎
20萬都唔夠交印花稅

加油，買左層自住先，再買股會穩D

巴打有米 始終廿萬對自己黎講好多， 慢慢放底緊，一時時病發 透唔到氣，希望慢慢愈黎愈小病發

巴打 希望在明天 錢一定可以再搵過
身邊有朋友一樣係讀完書畢業後第一年返工時
佢輸左差不多30萬 但佢依家一樣重新振作繼續返工儲到錢
如樓上好多巴絲所言 錢係一定必定肯定可以再搵

bro呢便輸14萬，廿萬佔你身家幾成？

一半 都係3175？

做完美容有冇靚到先？
冇就...

儲緊第一桶金就咁無左半，唯有腳踏實地從新出發 咁多位巴絲講過後 好左好多，間唔中病發時就係度取下暖

你要記住
無人會次次都咁黑仔
輸贏機率永遠係50 50
你今次輸20 萬
即係話將來你一定贏得返20 萬
爭在你有無膽色

20萬算少啦 努力工作吧

自己輸錢 都無得怪，比人呃錢應該會好大怨氣 ，應該會想同個騙子死過

係呀bro, 加油呀。唔好心急追數等個市轉番勢先再落場啦

我$4.4走晒。。。唔係應該輸多你好多

巴打生活好大影響 一直放唔底

4.4都輸14萬 你應該都玩唔小

呢排好多野都好唔如意，都做咩都以差果方面收場，工作又大壓力，雙重打擊， 暫時停緊一停 思考人生

我都有幾日瞓唔到，我嗰筆仲係plan 給婚啲錢，希望你都唔係咁大獲。
經一事，X一智，錢可以輸，希望唔可以輸，經驗係好貴，建議你Youtube揾 J Law睇吓。佢都曾經輸好多，睇完都學到好多嘢同埋你會覺得個心舒服咗實在咗

申：非打手，真心推介

X=?

好 最近訓唔著 都可以搵下d野治療心靈， 長期放負唔係咁好，巴打你有咩打算 有無同另一半講

有靚到既 不唔值10萬

佢知呀，不過因為疫情原先擺酒都應該cancel之後細搞，所以我人生大事都差啲搞垮，你唔好望咁多股市take個break先啦

同另一半坦白曬 有佢既支持會舒服好多，就算輸曬所有野 最少仲有佢

坦白講 我今年都正股都無左廿萬

買左好多HSBC

都可以咁講嘅。好唔好彩地輸但又好好彩地gf又無太大反應咁囉。

HSBC正hihi, 以後都唔L會買

Hsbc仲可以坐下既 3175無息 油升佢升小小 油跌佢跟更多 ，再低賣高買咁同你轉倉，唔夠佢玩

另一半安慰我唔緊要 ，一齊捱 再儲返， 我諗佢心底可能都大影響，但唔想比我知

咁有啲嘢有錢都換唔到嘅。佢都算係咁

對唔住我屋企人我要準備上ifc因為我跟左炒輪雷神依條老千all in3175

wooo呢便30萬，3175 害死唔少人

輸左仲聽到呢啲說話真係慘過食屎

睇嚟今年真係好多人輸

好多人買前都知大風險，但無諗過輸到咁甘，點諗到一星期跌大半，仲要而家9月倉，6月升返都唔關你事，一開市硬食曬個跌幅 ，點夠佢玩

好多人用歷史,之前數據去炒股咪輸到仆街
個個相信油價唔會跌到仆街
個個相信一定暴插冇水花

正解，好死唔死一轉9月即日升2x %
真係無諗過ETF都輸咁L甘

當你預左有機會輸下，高風險 高回報，但佢轉頭可以日日一開市就跌你幾成 ，幾有心理準備都頂唔住，d人玩幾萬都輸成皮就知

個基金經理真係識玩

呢樣真
我2月28晚
short put 左220 218 216 mhi
仲有幾張2萬點
加加埋埋先收7千premium
開2萬2就係因為我睇過成十年得一個月得一次跌得到4000點

開完之後好快已經贏左5千左
諗住實冇問題 iv 都見頂
點知3月第2個星期先嚟料
月波5千點

油價升返啦 但sorry 唔關個etf事

你要自殺都唔係呢個年紀自殺啦，第時七八十歲都一事無成先再自殺都未遲，到時仲可以借一大畢錢添

20萬一年都搵返有凸啦
加油

廿萬姐

一言驚醒！

你2k 返兩日炒散都有啦

當油價升返果刻 唔再關你事 ，呢個etf純粹比你享受跌既過程

有20萬輸，都唔攞1萬出來買書學

廿皮都輸唔起就唔好玩啦

而家咁多巴絲陪住，好返d 未去到死，前幾日真係 成個人呆曬，覺得好唔現實

黎緊修心養性啦人生點都跌幾次 ，只係今次跌到頭破血流

唔敢啦 唔再以為 後生輸得起，其實只係你未輸到入肉

廿皮好少事
你條命唔只值咁少

係既 黎緊唔可以辜負另一半同父母 拎筆錢請佢地去多幾轉旅行都好

作為一個過來人
我曾經20萬贏上去35萬 然後輸到得返十萬
後來入左十萬本，用20萬贏到70萬，近排輸到得返45萬

投資係一世嘅事，你呢刻輸廿萬，你絕對有機會贏得返，但你要進步，要成長

以上全部正股 冇玩牛熊

輸咗300萬我都未死
係所有積蓄
20萬就想死...

有無圖?

二十萬有咩用

無圖？

食屎啦

同失戀差唔多,不過輸咗最緊要唔好再追,越追越奶野

我明...早排因為做咗一啲投資決定，極度後悔，日日都諗起，一諗起就想喊，仲有少少想喺個窗度跳落去...唯有日日做啲嘢分散下注意力，睇下書、睇下youtube笑片、煲下劇，努力令自己唔好諗起。宜家覺得過咗去就算，雖然都係會失落，但當俾個機會自己重新開始，以後投資會更謹慎
樓主加油呀，過咗自己心理呢一關就會好好多，俾啲時間自己

我正正經歷緊 一時又無事睇化左 一時又無啦啦諗下諗下又耿耿於懷 希望唔好比個傷痛困擾咁耐，變到人生少左好多快樂 多左好多傷痛

冷靜左個人 唔敢亂黎啦 ，主要抽離緊個傷痛 只係所需時間比想像中耐好多

擺半年咩都返哂啦

隻野食曬9月倉d貴貨，同埋 而家$1.9返家鄉講緊要升差不多3倍 ，無蝕咁多都偷笑

51蚊油價都唔係好遠概

無咩野，你當將個廿萬拎去儲定乜都好
因為日後大把野仲恐怖過輸廿萬

希望啦 唔敢比希望自己，負面d 升返咪可以當驚喜

岩呀 ，以後終於可以講句 有咩風浪未見過，再差都試過啦

巴打put三月？ 袋晒premium

巴打玩咩咁大上落

好多人輸到負錢

可以講多少少嗎。係咩決定，引以為鑒。

錢財乃身外物
帶唔走的

唔止。
因為之後有sc sp
d sp 差d殺死人
曾經輸十幾萬
150點開夾到2000點
總之張張都夾10倍起la

抵撚死啦 傻系

吸收了教訓
可以避免你自己再輸百萬

輸左就係輸左
一係斬手唔玩日子未夠 傷痛難平

我輸左4百萬都未好似你咁

老實講，將淨低嗰啲，all in 883，擺返幾年，可以賺返

月入幾多？

廿萬 首期都做唔到 慢慢儲返1-2年就有

間中聽到有人心雄 成份買樓首期輸曬